實在不敢相信這是颱風~

大概山竹我未order叫定

611教友

幽默感呢D野真係唔好勉強

記得唔好走數